新幹線車內成日播嘅喺咩歌？

東海道・山陽新幹線車内鈴聲

AMBITIOUS JAPAN － TOKIO

いい日旅立ち － 山口百恵